由細到大 都唔敢向流星許願

流星一瞬即逝 虛無縹緲
又點能夠去實現我嘅願望？

而且...

願 者 上 吊

知唔知凍都可以死人

有